。。。我今日俾人偷拍。。。

我搭電梯，佢好明顯偷拍我裙底，我可以做d咩，我好想咸

你拉高比佢影,咁咪無偷拍你囉

男人老狗着乜嘢裙

男人著裙

你咁想咸咪繼續俾佢影囉

你個名

男人著裙好難唔偷你既ching

樓主蘇格蘭人？

條友都幾重口味影男人

Gay

屌你咩， 當自己係蘇格蘭人咩，
裙你老味

認真，唔好驚咗佢。應立刻出聲！

但如果你係男人，怕咩喳